求各位巴絲介紹心理醫生

想請教下各位巴絲有冇好既心理醫生介紹

家母由大概十幾年前已經有抑鬱症同強逼症 自己本身性格易鑽牛角尖 同有潔癖

結果變成有潔癖強逼症 同覺得好多野都污漕 對日常生活有好大既影響 總之佢啲規則好奇怪好誇張

仲有抑鬱症就令佢更難同人相處 好易就發人脾氣同誤會人

以前睇過幾次醫生 但係佢覺得醫生會逼佢做自己唔想做既野 (即係例如要佢試下掂垃圾桶之類) 同要食藥 所以而加好抗拒睇醫生

所以想睇下大家會唔會話有類似經驗 會唔會催眠治療之類有用 同埋有冇好醫生介紹